阿仙奴係咪近年將L1+三角戰術用到極致既代表？

痴撚線 球球都咁攻